馬會會唔會比人告？（平機會）

馬會而架只接受用投注戶口投注，好多癈老有得睇，無得賭，因為而架馬會開門都無開戶口服務。
咁耐不耐都會有人同d經理嘈，話去平機會告馬會，而經理既指示係令到d人向馬會投訴，落左啖氣就算，唔想驚動平機會。
我想研究下，其實馬會而架借疫情局人開投注戶口賭，又無引用政府任何指示，但唔比成年人就咁投注，係咪真係可以去平機會投訴？

馬會咪又係政府啲人﹐你估下佢會唔會告自己人

平機會從來只告小市民

你以為
佢投注額節節上升
廢佬已經識用

入親馬會啲staff都會追過嚟sell你開ac
大條道理話啲廢老自己唔開啦
如果因為你哋唔開
我就直接覺得係你哋老人家唔識用
而唔係因為其他理由如鍾意揸住張飛咁去對嘅
又或者唔鐘意用電子嘢
咁呢個諗法我覺得更加係歧視喎

馬會有自動電話投注系統
而家其實經apps,上網同打電話都可以投注。

要符合香港已立嘅反歧視法例先有得告架
唔係所有歧視都犯法

乜撚都投訴on9香港人

大把廢老有戶口
識幾個50歲+ 的士佬，佢哋戶口既3條問題既答案，都係問題既最尾兩個字。
我懷疑係馬會啲人教佢地咁做。

笑到仆街

馬會點解唔做埋放數？